前幾日銅鑼灣百德新街有冇人見到有兩條友係路中心係咁影人大頭?

上星期5 (8月7號) 下午時間
我經過見佢地係拎住部單反係咁ZOOM近影人相, 專影後生仔大頭, 唔知係咪蟈安點人相有冇人見到 自己小心
大約紅圈呢個位 h&m 門口

你唔影翻轉頭?

個個戴曬口罩都影

係咪影女咋?

渣單反兩個男人，一黑一白

我見佢男女都影，但又唔影我 可能我生得柒

唔知，係樓上食飯見佢影足半個鐘，想睇下有冇人知佢地影緊咩

我早兩日都見到
企係街口係咁影
明目張膽係影大頭
影院 h&m 對出呀嘛！

有片

早兩日 5:00左右
係sogo門口等馬路
見到對面有人set哂腳架咁影
影到我正一正

不過我以為係d人拍下片

Exactly係我見到既果兩條友
真係唔知做乜
影左好多張相
有乜目的？
點解條街啲人警覺性咁低

係咪片中同一兩個人？ 我見佢地係zoom到勁埋影大頭，唔似拍片
影既方式都好怪, zoom到落塊面度影，影女都起碼影半身啦

我有少少印象見過黑色衫個個

佢係咪又拎長鏡影人？

係 其實當日我都見到兩個人
但我只留意度望住相機個個
另外個一個 我只望左一眼
佢係男定女 我都唔記得

總之 組合都係兩個人

跑馬地都有 上埋蘋果

香港係有一班變態佬會揸住個相機影人對腳
放上網賺錢都唔明點解啲人會比錢

你都見到

我見住佢影人大頭，戴住口罩既男人都影喎
屌 點解唔影我 生得樣衰係咪有罪

有冇link

【#A1頭條】中聯辦近年在跑馬地等多個地區密密掃入多幢物業作員工宿舍。港版國安法實施逾月，該區突然出現大批神秘藍衣人在不同街角佈陣監視街坊，四處巡邏及拍照，有的更借意攀談了解區內情況，有街坊稱曾報警，但警方指：「佢哋（藍衣人）有任務在身，你哋唔使理。」本報追查發現有藍衣人每晚皆守護一輛由西環來回跑馬地、中旅社旗下登記的旅遊巴乘客上落；藍衣人亦有在大坑的中央駐港維護國家安全公署臨時辦公大樓及中聯辦購入的西環英華臺8號鉑峯一帶駐紮。 有立法會議員指藍衣人身份可疑，「係咪執法人員呢？係咪做緊監控工作？」令地區瀰漫白色恐怖。

【盤踞中聯辦置業區 神秘人監控街坊 跑馬地白色恐怖】

【藍衣人 警察國安公署並肩站崗】

【西環多年狂掃757單位】

【周庭寓所遭監視 黃之鋒疑被國安跟蹤】

=============
💪🏼 加入撐蘋果計劃 大大力懲罰《蘋果》

=============
🌎《蘋果》英文版現已上架

=============
🍎 黎智英：經營非常困難 請支持訂閱

唔該
但佢地又唔係著藍色杉

可以換衫架嘛
跟周庭同gphone個啲都唔係一定係著藍色衫